小一派位周六放榜 67.6%派頭3志願

小一入學統一派位結果將於星期六公佈，教育局公佈，本年度共有32,235名兒童參加小一入學統一派位，獲派首三個志願學校的兒童共21,785人，只有67.6%獲派首三志願，較去年低1.3百分點。自行分配學位及統一派位階段獲派首三個志願學校的兒童數目合計，整體滿意率為81.3%，較去年低1.2百分點。

曾於本年2月11日或12日為子女辦妥統一派位選校手續的家長，需在本星期六或本星期日上午9時30分至下午12時30分；或下午1時30分至4時30分，返回原先遞交「選擇學校表格」的統一派位中心領取「小一註冊證」。屆時，家長應攜帶「小一入學申請表」或「選擇學校表格」的家長副本以資證明。

各家長須依照指定日期，即下星期二或下星期三（6日或7日），前往獲派的學校辦理入學註冊手續。